有趣 USB 產品

越黎越多野流行用 USB 拎電，有無乜野係各位巴絲買過又覺得好用/有趣/騎呢既 USB 產品呢？

自己買過一隻 USB 蚊香機，只賣 20 蚊人仔，不過未經實戰唔知 work 唔 work 。估計應該無問題，帶出去 camp 應該幾方便。